有無人打FIFA去到樽頸位 最後可以突破到？？

上到d1開始唔夠踢
真係攻不稅守不穩
成日禁死制
見d高手真係好尾機
扭得猜得
應該點開始突破呢個關口

有冇高手教下路？

我細個玩winning真係玩壞手勢
太過迷信加速鍵

打tikitaka打到走火入魔 創造唔到機會

人地點贏你 你就學個招

最撚憎呢款 自以為巴塞 係咁彈係咁彈以為好華麗 但彈極都係邊皮位猜 勁撚ON9 猜到甩波到我攻 入唔到佢開球門球又黎過 ON9到

試下蒙眼玩

用心眼

笑撚左

psn係咩 一齊打ok？

瘋狂壓迫
我真係學極都唔得

其實係咪要setting果度叫

試下入佢中路

係
自訂戰術
但set完好似都做唔到

玩開壓逼 經常D1 title
要學識唔好gum死加速 用R1緊逼加控人補位
好少用皇巴拜 用親一定打得差
玩多d4星4星半隊 最鍾意用Zenit
好多野要靠自己領悟
利申 防守唔算好

有冇巴打一齊玩下練下

搵到自己最強陣 同打法 keep住練同一個陣練到唔輸為止

season d1就呀豬呀狗都得啦
ut 打到d1 冠軍就話你勁

D1真係好勁，成日都和波，高手過招

Season季季title啦

你咪又贏唔到

我打到season d1 都發覺自己開始唔夠打
巴打有無興趣交流下

Season D1 = ultimate team D3料

ut d1 title+monthly elite
玩season去到d1兩個season都未title
成日射極唔入然後俾怪遠射搞掂
有時撞衫或者lag